賀錦麗團隊2助手確診 暫停競選活動3天

Kamala Harris’s comms director and flight crew member test positive for coronavirus, prompting campaign to cancel all travel

天有眼

唔好咁on9啦

咁快唔記得早幾日侵先中完？

似避 Hunter mail 多囉

又話民主黨個個戴口罩好安全嘅

轉移視線

永久停止啦

比我都避啦
仲未搵到拜登家族個官方答案喎

重點: 自己唔會中招但可以笠光環